美孚封葵涌道點睇

美孚葵涌道近民居，有事可以落橋即閃，最主要葵涌道可以block 九龍新界嘅一條大路。
咁耐以來美孚好似都冇大塞路，明明係交通樞紐
定係因為高速公路

推

美孚友請入

點睇

我相信尋日一定唔係最後一次

尋晚出咗嚟嘅美孚友入嚟喇

入嚟啦

美孚友

而家先一點炸

有咩意見

美孚有巴士總站，地鐵轉車站，又係九龍來回新界嘅大路

hey

美孚

上次完全唔夠力

今次要塞爆佢

嚟啦

一個美孚友都無？

最少都推吓啦

hi

美孚新邨咁矮 放 tg 肯定成棟一齊聞

人？

...

推推推

大家去哂邊

hihihi

人人人

push

49

50